序言書室10年暢銷書榜：《民族論》完勝《城邦附庸論》

序言書室收左美國佬錢，打壓陳雲，十分可恥。

美金大放送！

唔怪得你一質疑陳雲

就會有人問你「你睇過城邦論未架」

因為佢地都知真係冇乜人睇過

本書正常好多

要了解一個人 睇佢網上言行會準確好多